Backuptrans Whatsapp備份

我本身係ios轉android 但果時轉機係無whatsapp備份落android機 宜家轉返ios有返舊ios既whatsapp資料 想問如果用backuptrans將android 既whatsapp搬去ios會唔會無左舊ios既whatsapp資料 得android whatsapp 既資料？因為我想要埋舊ios whatsapp既資料
有無高手可以分享下經驗
Sorry for 1999